[肉地]想問香港嘅巴打好唔好呢type?

Demetria Obilo

見reddit都幾多人話正

如果白白淨、有啲肉屌起上來啪啪聲
係好正，我明
我都唔鍾意排骨
但呢件真係太大份
有啲想嘔
不過佢個樣
瘦咗應該好撚正

各位點睇？

呢啲先正呀，青頭仔識咩
太大件了

排骨港男點會啱
粗重嘢等我黎

外國好興，明明好撚肥，但又好似好撚fit咁，好難捉摸...

不過睇佢第一張相
好似有腹肌

year1屌過一個墨妹係圖1身材 樣正好多

全部同一個人來㗎喎

髮型唔同左認唔到

連登仔比佢一拳打撚死都似（包括我）

好撚重
女上點頂？

通常女上係我郁 佢郁我頂唔順

接受到ariel winter
樓主貼果D麻麻